賓周都損

笑死我，笑到俾慈母周以為青山走犯

加油呀

學校會唔會向吳同學提供輔導呢？

佢都喺講事實啫

跟住點？有無下文

電話no.

屌你地開名呀
轉咁多次no.

呢張先岩